咖啡同頭痛

大家平時星期一至五每日都飲1-2杯咖啡，星期六日唔飲會唔會頭痛 google 過好似會關事，但係又唔知關唔關六日瞓太多事

飲親咖啡會頭痛兼肚痾

同同你一樣，唔飲會頭痛

聽講唔飲會猝死

仲會流鼻水打冷震

唔好飲咁多即溶咖啡, 你反轉個包裝睇全部都係d 乜乜添加濟物物添加濟咁, 完全冇咖啡成份
要飲最低限度都飲 UCC 果d 咖啡粉 (雖然好難飲 )
想好飲就 Drip Bag

Ching有咩打算

。。。

有 fd 最近走咗

已經係飲公司嗰啲nespresso capsule

戒癮症姐，你減少每日份量就得㗎喇

真唔真

其實只不過係受咖啡因影響嘅腦血管鬆返，過一兩日就冇事。（btw 唔好飲咁多即溶咖啡，肥+冇咩咖啡成分）

真
佢飲開都有10年
今個月戒
噉就走咗